{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_005844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "교동저수지"
    },
    "text": "校洞貯水池 (교동저수지)\\n\n1960年代初めに築造されたこの貯水池は、農業用水を供給するために建造されました。その面積は2918万1900㎡に及び、築造後も一度も底が現れたことがありません。 この貯水池のすぐそばには、沃川と報恩を結ぶ国道37号沿いに美しい桜並木があり、その景色はさらに有名です。 この貯水池の水は透明であり、給水地域では農業用水の使用がますます減る傾向にありました。そのため、1999年3月28日に有料釣り場として賃貸した。 この貯水池の深さは最大で13mに達し、沿岸部では1mです。在来魚、鯉、香魚、トンチャゲ、カムルチ、ミズク、ワカサギなどのさまざまな魚の種類が生息しています。 また、貯水池の入り口には、故パク·ジョンヒ大統領の夫人であるユク·ヨンス女史の生家、沃川郷校、詩人チョン·ジヨンの生家などがあり、家族連れの観光客も多く訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この貯水池はいつ築造されましたか？",
            "answer": "1960年代初めに築造されました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "2918万1900㎡です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の底が一度も現れたことはありますか？",
            "answer": "築造後も一度も底が現れたことはありません。"
        },
        {
            "question": "貯水池のすぐそばには何がありますか？",
            "answer": "貯水池のすぐそばには美しい桜並木があります。"
        },
        {
            "question": "この貯水池は何のために建造されましたか？",
            "answer": "農業用水を供給するために建造されました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の水はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "貯水池の水は透明です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池は何に利用されましたか？",
            "answer": "1999年3月28日から有料釣り場として利用されました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池にはどんな魚が生息していますか？",
            "answer": "在来魚、鯉、香魚、トンチャゲ、カムルチ、ミズク、ワカサギなどのさまざまな魚の種類が生息しています。"
        },
        {
            "question": "貯水池の深さはどれくらいですか？",
            "answer": "貯水池の深さは最大で13mに達し、沿岸部では1mです。"
        },
        {
            "question": "貯水池の入り口にはどんな建物がありますか？",
            "answer": "貯水池の入り口にはユク・ヨンス女史の生家、沃川郷校、詩人チョン・ジヨンの生家などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 326
    }
}